<天水圍> 狼人殺/三國殺 面殺group

狼人殺定期於星期六，青年中心活動，大多數18歲左右嘅低中階玩家，適合新手嘅場，
如玩開高階面殺場嘅未必啱玩。

狼人殺group點擊以下鏈接 ：

三國殺主要玩國戰/身份局，卡牌全齊，跟足線上版，亦有民間DIY卡。

三國殺group點擊以下鏈接 ：

推

殘體係咩事

我奮力推，推到沒法推，推到沒法分清我是誰